前線嘅頂級套裝夠㗎喇，麻煩買其他嘢啦唔該

7502+60926 據我所知星期五呢一轉大貨賣咗過二千對， 你一條最前防線最多咪派幾十個，而家問題係頂級眼罩好難買呀， 大家留返啲精力去買眼罩啦

泳鏡不二之選

推

眼罩唔係套裝 缺眼罩仲夠乜

12蚊店個d得唔得

而家眼罩買唔到otg加全氣密

泳鐘完全唔透氣

鏡

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！